按政治立場買手機 係咪應該棄蘋果買samsung?

蘋果奶到雪雪聲
韓國政府企業藝人都會發聲反極權
三叔係最唔奶共既大廠

做得生意都係奶架啦
無料到又想搵到大錢咪奶到雪雪聲
其他咪奶細聲d

若有可能 低消費好過啦

真係要買 都無話分咩牌子 個個牌子都差不多奶

samsung用360
仲衰過奶

咁如果照你咁講, samsung 都係用google, youtube 或google search 咪一樣奶到雪雪聲? 唔好選擇性失憶失明失聰

要去到咁極致只可以一係用信鴿一係用3310

三星夠膽刪左360
蘋果比人發現keep icloud server係中國
連登仔：蘋果好安全

好似stream switch咁
有共匪版
同班生蕃分隔開

steam

不過比較起唔奶共嚟講
android好過apple
唔畀用GMS
一直都被長城block咗

apple已經直接視共匪喺第二大市場

Google奶共，應該好似原始人咁生活先係深黃

韓國政府唔奶

你整香港獨立都可以upload到
相反apple 下架左live.map抗爭app

系

Google?

你睇下YouTube 發生咩事

仲有你知唔知google 其實係中國office 請幾多人 搞緊AI

間間都奶共
唔好因為你想買邊個牌子電話就美化佢唔奶共
仲有係電話啊手你老母機

好似鬥黃咁
apple奶共
google youtube黃標 請支那人
windows奶共始姐
啫喺冇smartphone用
用翻feature phone
間間都有用華為
得smartone冇用
喺咪淨翻中古機+smartone先可以生存

samsung喺支那啲手機廠都搬埋
之後就搬零件廠

連登仔就係唔肯接受自己最吹捧嘅apple奶共嘅事實

Smartone係shk

要飛鴿傳書先得

如果有件麻甩佬，放一本人獸交淫書在圖書館，係咪代表圖書館鼓勵人獸交？

錯誤例子

3310

點錯啫？

裝睡的人叫不醒